林鄭月娥真正嘅面貌

如題

范徐麗泰

來自地獄的魔鬼
Sorry打錯 來自中共的魔鬼
然後搞鳩我哋香港

最新消息 變埋碌鳩